（警狗唔call馬還拖？）真係有人打到52仔咩？ 有無巴絲見到？

有冇人當日見到？ 其實條52係咪無間道 都係後送中 無理由咁順攤比人打到都唔call馬出來還拖。仲on77咁唔戴面具行返工。

有冇52仔whatspp 貼圖包

推